［公投］運動未來方向？

支持國安法，加速一國一制，請求外國制裁香港，攬抄經濟，BNO平權
反對國安法，抗爭目標應為香港獨立

我覺得依點幾重要，如果冇一致共識，未來嘅戰線將會出現分歧，更難聚人。點睇？

國內抗爭乜戰線都收皮
梗係推動國際攬炒la

但係推動完國際攬抄之後將會更難返轉頭推港獨

港獨唯一可能就係海外建軍廿年後再打返返黎

應唔應該把心一橫將港獨放返落枱底？

的確難度大，但係另一條戰線變相支持一國一制

有得走好走啦